點解要成日煩住一個人

點解

因為你係垃圾

因為犯賤

屌你老母

睇清事實未？溝到未？

最後只會俾人block㗎咋